有冇人試過依個Animedoro technique去溫書

感覺幾有趣

今個sem試吓